銀髮族12月21日星期六邀請區議員集會,主題是「Name and Shame杜絕政治酬庸」和理非要去啦

致各位候任區議員：

11月24號嘅區議會選舉之後，驚聞林鄭月娥會委任區議會選舉中的落選建制人士一啲公職作為補償！咁做嘅話實際上係徹頭徹尾嘅政治酬庸。

咁嘅安排我哋銀髪族一定反對到底！現時我們已入信申請在12月21號（星期六）下午一時至五時，在愛丁堡廣場舉行集會抗議政治酬庸。集會的主題是「Name and Shame杜絕政治酬庸」。

現在邀請各位候任區議員出席我哋嘅集會，亦都希望大家能夠發言，講講你哋對政治酬庸嘅睇法、亦都希望趁呢個機會大家講講你嗰區有甚麼新嘅構思，同埋可唔可以幫我地將一啲聖誕咭、心意卡帶俾在囚人士或者還押人士呢？
如果大家有興趣出席及發言，請在我哋嘅面書專頁裏面(Facebook Page：銀髪族老而不廢）給我們答覆。

香港人，一齊去努力維護選舉嘅尊嚴！

最後，謹祝各位候任區議員工作順利。多謝大家！

銀髮族 敬約

✳️集會日期：12月21日星期六
⏰時間：下午1時正至5時正
📍地點：愛丁堡廣場大會堂對出空地

*不反對通知書申請中
*不設任何籌款及不接受任何團體組織當日前來設立任何義賣/眾籌活動。

活動詳情🔎

行動post 推

個集會名太深
Educated先明

推

要人要人

留名